闇影詩章【Shadowverse】直播

三點開始
今日主力係2pick教學+實戰
新手老手無任歡迎~

一陣房戰個時唔好偷睇 thx

pish